[冇人講？］啱channel微電影做到上戲院

賣$238 一日賣曬
算唔算網絡影片界大事？

關你L事咩

8蚊

無諗過咁都上到戲院

一場大概50人 兩場有成百人
估唔到咁勁

如果$50張飛 咪賺成5萬

賣得快過好多港產片

youtube 有得睇哂

都值得支持，雖然演技麻麻，但係每一個系列之間都有少少關聯，都幾有心思

唔係針對啱channel
不過短片就短片
電影就電影
好憎微電影呢啲term

？

黃子軒

邊撚個care你地呢班無消費能力既廢青意見呀
普遍香港人唔撚care
你阻撚到咩

238
夠睇2套戲啦

你好大壓力喎

收嗲啦

OK啦
廢事刺激到啲黐線佬